發夢太好玩，有咩爽過發夢

做咩都得不服來辯。又免費，唔洗點消體力，係有少少睇運氣同技術，我就玩開清醒夢，90%都係好夢，好少惡夢。
仲記得既衰夢有比蜜蜂吉，柯尿之類。好夢就有
有冇巴打分享下最近喺夢做緊咩

有時訓太耐會暫停一下，按ESC 起身快手去過廁所(保持睡意)，再返回遊戲，返回後個夢有時會變，通常變女角色全日休息會做幾次，爽過打機。
早睡早起唔係咩健康定點，根本係爽。醒目既你應該一早訓左好好享受你個sweet dream，訓先。

咁似我d生活 發夢真係爽

成日發夢去熱帶雨林冒險
發過一次預知夢

日日夢見ex

打飛機爽過發夢

想發清醒夢，有咩技巧，成日太用力就醒左

發夢返工冇比老細鬧

係咪得我一個會發預知夢
不過都係日常嘅嘢
仲要臨發生先記得

不過之前試過夢見考試嘅試卷

要控制好難🤯

發夢屌到女神

成日夢到啲自己好憂慮嘅嘢

LSD爽過發夢

係咪chem 卷？

weed

好耐冇發過夢

夢見佢代表你最近的問題,佢既個人特質或性格幫到你（詳情請睇杜生9up show第29定30集）

淺層睡眠先會發夢
證明你睡眠質素唔好
我通常一訓就訓天光
發夢之後果日全日都好攰

天真

唔呢我唔肯定，但有時訓得唔好發得仲爽。明明發左好多夢，醒返都係用左五分鐘，無限loop，可以發勁多夢

發夢先係深層喎
咩快速眼球轉動
好似係除非唔係

究竟點先發到清醒夢

夢見catgirl 幫我含，但入面嘅我竟然覺得無野重好開心

咪又係發夢

成日發夢見人就殺

晚晚發夢，唔係返工就係返學，仲要係夢度解決問題。然後起身就去返工

成日發惡夢殺人

有冇人發親夢都係九唔撚搭八
有時d角色係我根本已經唔記得嘅過客，個夢本身又完全冇邏輯可言

我答你 唔係

我都係一覺訓天光果d人
成日唔明點解人地可以咁detail講返個夢出黎

一樣，好大壓力

星期日7點醒一醒之後到10點鐘最容易發清醒夢/有記憶嘅夢

發夢係爽
但發親都係惡夢
唔知做乜鬼 連續幾日都發惡夢
訓醒有兩行眼淚 痴線

試下唔好用咁多電話 儲下精神 之後狂運動 再訓覺 睡前暗示自己要知夢 一定得 你唔想儲嘅話隊枝red bull再逼自己睡 一定得 我發過清明夢 好爽 飛天遁地

試過發夢發夢係度發夢

近排試過夢見自己同一班村民係個山谷入面，然後附近既山上面哥斯拉同另一隻怪獸打交

搞到山泥傾瀉我同成班人一齊比山泥埋死哂之後畫面一黑

再之後就係一個文物遺址入面望上去既角度（唔知有冇人明，類似兵馬俑果啲狀況），仲見到有遊客隔住玻璃望落黎

點解永遠準備除褲屌西就醒

係夢入面有間屋，啲人縮細到好似隻蟻咁細粒，啲家私就好似巨人咁大件，我抬頭望起天花板，見到有個鐘係到計梗時間。
果震個人嘅感覺係好緊張好驚，咁下意識就呢咗入去個衣櫃入面，個鐘倒數完，就聽到喪屍嘅叫聲，我係條衣櫃罅望出去，見到啲人比曬啲喪屍咬死。
果時驚到仆街，但過咗一陣，出面靜咗。我諗住離開個衣櫃嘅時候，隻喪屍一野撲埋黎。跟住我就嚇撚醒咗

但係醒咗好失樂

第二次補考既試卷？

尋晚發夢打緊真人cso 倉庫喪屍mode
最後一個比喪屍追緊
唔係講笑
有無人可以解下夢
發夢比喪屍追即係點解

點發清醒夢？

成日都發去旅行，明明未去過既地方都可以夢到勁details 既野出黎

有冇人同我一樣晩晚訓覺都會發夢

夢入邊瞓覺入完一個夢再瞓再入 之後變左惡夢
然後夢入邊係咁想開眼 去返第二個夢 再開眼去返第一個夢

或者夢入邊瘋狂跳樓/坐飛機再跳
感受個離心力

點解我一年都發唔到10個夢
定係其實係發過夢，只係我唔記得有發過夢

未試過無發夢日日都發仲會記得

差唔多日日都發夢
一係發惡夢（以前一啲受傷害嘅經歷/人）
一係就九唔撚搭八毫無邏輯可言 例如琴晚發夢有明星叫我俾錢佢用支那寶
最撚辛苦係身邊嘅人都話瞓醒一陣就會唔記得個夢
但我可以隔好耐都仲記得
其實係咪即係我瞓得好差？
我瞓5個鐘同瞓10個鐘一樣咁攰

我自己有冇發夢都唔知..完全冇晒記憶...點解你地會記到?

發夢返工
起身又返工
返工洽著左發夢返工
嚇醒原來仲未放工

試過發夢扑野未

點發清醒夢

即係你無屈水路

係

每日都會發同日常差唔多嘅夢
有時會斷斷續續發5、6個夢，隔一個鐘咁，起一起身又發第2個
日日都無精神

經常發預知夢

運氣好就埋到牙 但係秒射 起身洗底褲
運氣唔好就牙都未埋就醒咗 太用力控制個夢
但係唔用力又好易會變翻唔清醒

玩得多清醒夢好易俾鬼壓 唔想驚就合埋眼聽怪聲就算 唔係俾你見到屋企有幻覺見到其他野你幾日都唔洗訓

Inception

inception？

發夢見到架飛機炒左

快速轉眼期(REM)係屬於身體沉睡 大腦清醒嘅狀態 大腦保持住清醒狀態嘅活動水平 簡單啲講大腦係唔能夠充分休息

而非快速轉眼期(NREM)先可以進入睡眠狀態 嗰陣身體同大腦先能夠完全放鬆 大腦活動水平會進入最低水平 NREM分為四個週期 深層睡眠屬於第四個週期

一般嚟講 九成發夢出現係REM 一成係出現NREM嘅深層睡眠 而且NREM嘅夢會十分斷續 醒咗唔會記得 而我哋記得嘅夢係REM時期發生

所以你記得愈多夢 代表你瞓得愈差

發春夢

成日發夢跳樓
臨落地嗰吓笠水睜開眼

其實你真係以為自己醒左？

水路撚變曬喪屍
我好似係又水路走出黎
因為淪陷左
去左CT 重新地點
認真唔係假講緊真話
雖然聽落好on9

通常準備訓都會諗個劇本比自己發
乜春都會 喪屍又會 屌閪又會 扮女人比人屌又會

發夢溫書係咪無浪費到訓教啲時間

冇打丁5個幾星期 係夢入面口爆條女

發夢時下意識第一時間望自己隻腳，睇手錶
好快入清醒夢

發過一次潛行凶間嗰種夢，不停咁起身。。。

同埋成日發夢去廁所
以為真係去撚左
屌哪星真係柯撚左
會嚇醒摸下下面
但係又無濕

有冇連跳打遊擊

無呀 發夢邊有咁有複雜

經常發夢+1
最常係逃走嘅夢同埋自己會飛嘅夢
記得有一次係係火車軌上面踩單車跳走去德國，然係邊境係封鎖左，幾經辛苦逃出左入境嗰個位，回頭一睇係精神病院

試過有一次係夢見返中學，發現校長室無人仲有條秘道上8樓，校長發現左我，我一路飛，一路避開校長嘅魔法攻擊。而個校長係真係我中學校長嗰樣

利申，覺得自己癡癡地線，發夢發上癮

我都發過呢個夢
都係倉庫

既視感咋

唔鐘意發夢 個種落差感 春夢除外
同埋次次發完夢第2日都係無精神

來了 他們來了

比個50路強姦

我試過夢遺

我夜晚發完夢第二日會用簿仔記低
好似好多夢都有關連，而且好多地方都會重複咁見到，但係現實冇去過呢啲地方

有次發夢，夢到超人吉田係到瘋狂屠殺人類，我個視角係一個企係地面既正常人，望著勁撚高既超人，個種震撼感而且係極恐怖，因為要不斷走難，心入面既恐懼感係難以想像，到最後冇啦啦出現左元祖高達、蓋塔黃帝同xxx，第三隻唔記得左跟著超人吉田個邊又出現左兩個野，我都係唔記得咩黎，跟著係佢地準備大戰個刻我就醒撚左

琴晚發夢見到自己睇緊呢個post

蓋塔皇帝，打錯

以前試過發夢自己起身返學岩岩返到上左一陣早會
之後一醒就要返多次學

發惡夢都爽呀, 好似睇鬼片咁

我功力唔夠，發夢啲嘢冇detail

之前煉冥想有發過兩次
其中一次強力到可以自己即時換唔同女嚟屌
（另一次就係訓前希望發咩夢最後真係發到）
最後係屋企廁所一次過屌咗三條女

咪搞 試過幾次發夢係度番工，好似36小時狂做野咁

發春夢，但係啲性器官功能未開啟，唔興奮，唔知點整到佢哋充血，有冇師兄可以教我

發夢番公司做哂手頭上既project

一起身

六合彩no 呢

經常發夢
有一次試過用原力玩
好似星球大戰咁
但只發過一次

試過有次發夢拍拖
夢入面個女仔設定係由細玩到大
佢好主動咩都想試 我地周圍玩 好開心
個夢好似過左好多年 同個女仔相處好耐好耐
之後佢係我面前意外身亡
醒左之後流埋眼淚 成個星期都好唔開心

唔知係咪平行世界嘅我
利申A0

最攰係發春夢

發夢自己周街搵人扑野

次次好攰想瞓個靚覺就冇啦啦發夢攪到成晚好似冇瞓過咁

有時會發返之前見過嘅地方
最近發夢去左個商場 同我之前發夢見到嘅係同一個 但係裝緊修 好詭異

如果發夢可以現實化就好
早d番屋企發夢做野 唔洗係公司ot

我自己係搵破綻，因為發夢總會有啲唔make sense 嘅嘢，搵到就會意識到自己發夢然後可以開始控制到個夢
不過瞓醒會好攰

屌 上星期去完宮崎 琴晚發左個夢又係宮崎 沿海岸坐車起番去左委內瑞拉 突然諗起不如去埋馬丘比丘先走 去大巴站1日得1班車但miss左 諗住去租車但舖頭話得單車可以租 心諗黎到南美冇去好灰 唯有去個city square行下 心諗㩒熱鬧但點解有人擺盤菜宴 南美都有盤菜食 再望下 diu 原來隔離有個China town 今日係香港同鄉會搞新年盤菜 仆街依到仲多香港人過香港 佢地仲好熱情邀請我一齊食...係依刻我醒左

你都無屌過. 所以個大腦係唔會有下半PART既情境模擬到比你

我發夢個陣從來無自主意識，控制唔到個人
好似入左個主角腦海入面睇住佢發生既野
有時又好似變左部cam，紀錄當地發生既事

耐到直頭唔記得自己識發夢

我都係 有d係預知夢 發生咗先記得夢見過

次次一有意識想做啲賤野個陣就醒撚左
屌

控制唔到個夢

有既視感呢樣野唔見得就可以否定預知夢既存在

發夢中夢

啱啱先發生完 現實跟哂我個腦劇情黎行 但有時要發生完先醒起

試過發夢同個好鐘意既女仔做愛
做做下抆左個套玩中出
仲要好真實咁射左
訓醒成條底褲都係精

好多人記左個次序1234rem但就唔記得rem果時會上返去，其實應該係123432rem loop

性經驗好豐富

通常一意識到自己發夢, 就開始捉啲女黎屌,
埋牙就會醒

成日夢見自己跳樓
係唔係有咩暗示

上網睇話可以喺夢入面睇鏡或者試下用燈制，如果唔係清楚見到自己或者燈制唔work 就係發緊夢，我自己試過真係得

發夢屌過條女咋我想屌女神呀,屌條女唔發夢都屌到啦

ok 最緊要你開心

我試過同一個夢幾年發十幾次，而且一次比一次長，但希望唔係真，因為應該同戰爭有關中學畢業之後就冇發了

就算瞓著左個腦都會不停轉緊 好爽

一啲都唔爽，我係訓半個鐘都會發夢嘅人，成日好多夢，多到記唔住，而且個人好累

其實人發夢嗰陣先係生活嘅主要部份
醒緊嘅時候只不過係為咗收集發夢嘅素材

屙屎世界第一

你係幾時開始可以控制夢 有冇咩特別方法分享下

病到仆街先會發夢 仲要係惡夢 屌

同暗戀緊嘅女仔拍拖

唔識唔好9up
發夢唔係淺層，但唔算最深層
有發夢，代表身體休息咗
利申：美國注冊（唔係執葉）睡眠技師

錯晒

我要好耐先訓到，又多夢，係咪身體差壓力大

發夢撞到舊陣時個crush 唔想個夢完

好慘 被人飛？

咁有咩方法深層睡眠 唔發夢
成日放假都要訓返12個鐘左右
平時訓6至7粒鐘 成日都好攰

一晚可以發好多夢

每日最期待嘅活動就係發夢
如果feel唔到果晚有發夢，之後果日會想快啲夠鐘訓再發過
放假的話就會再訓一次

已經變左沉迷

有次玩黑絲腳

仆佢個街發夢返緊工

起身真係要返工

早幾日終於第一次發到準備扑，點知攬左幾下突然無啦啦轉場景

每次一搵到破綻就會醒

發親都係惡夢點解

You are not alone

咁ching會唔會畏高

我發夢個陣睇野好矇
現實有近視散光

成日發夢到醒咗完全唔記得個夢做左乜

一晚發四五次夢好正常
Cycle 大約90-120分鐘轉一次
但後半夜REM嘅時間長得多
所以一次可能已經有三四個夢
至於點解會記得夢境
係因為喺REM stage嘅時候因不同嘅理由變Stage wake.....

我

deja vu

發完莉出哂汗好舒服

前面發左個同條女復合既夢
之後臨結婚個下就醒左

試過發夢俾老死用AK47掃射殺死

成日發夢打喪屍，正過玩VR

之前一排成日夢見蛇

點可以唔發咁多夢

發清醒夢有秘技 就係好撚攰+興奮劑

襯興奮劑未起作用就訓著

不過好易變睡眠癱瘓（比鬼責）

我正係試過茶，咖啡同葡萄適

茶好辛苦飲好多先得 又急尿

Btw 前日睇完喜劇之王夜晚發夢即刻同張栢芝

呢個係最basic version
實際上可以4跳rem 432rem12 43234諸如此類
仲未計awake stage

最鍾意發惡夢，因為訓醒後知道原來所有野都只係一場夢，就會覺得好開心

試過夢到自己變男仔身邊嘅閨密都做左我條女

試過發夢同湯洛雯做愛

發夢比你掉落街

人

最爽係發春夢

通常發春夢伴隨夢遺而來，仲爽過打j做愛

但機會不常有

用少少大麻stone完再訓

日日都夢到ex啊又無間斷持續咗半個月啦
夢到比人燒晒同佢啲野

其實訓覺係淺深層睡眠相互交替 大約9個鍾會有3個cycle and 淺層睡眠對增加creativity 同interconnection of brain cells 好重要

唔係就咁深就好 淺就唔好咁簡單

試過夢到六合彩2個號碼，之後第一期没中，反而第2期中。
還有一啲日常小事，過幾年發生先記翻起。
同埋試過夢到一個香港災難場景，周圍都係廢墟，自己就入面

開始發清醒夢
但夢既題材決定唔到
次次自己控制到都係d打打殺殺既場景

成日發夢個人起身都好唔清醒
壓力大嗰排發夢最多
但冇好夢或噩夢
多數係啲好日常嘅事
例如去煮個一丁做早餐，醒番發覺仲未煮
On99咁

春夢嗰啲唔講啦
每隔一排會發啲揸車嘅夢(有車牌揸車冇問題)
私家車貨車跑車奇怪車都出現過
夢有特徵，個brake踩到底架車都會慢慢郁
成日輕撞到嘢，係咁唔好意思跟住開走又撞
其他例如個位好窄好唔舒服
發親揸車夢都唔爽…

不可控架喎

淺層睡眠先會記得自己發夢
只要睡眠時間唔係過短都一定會發夢

我唔知自己發緊夢嘅，亦決定唔到咩內容。
但嗰排睇咩戲多就會發類似主題
有排成日發打喪屍夢
爽過打機唔知幾多倍

試過發夢條撚跌咗出來
又試過發夢屌自己老母
亦試過發夢幫人含

One, Two, Freddy's Coming For You

搞緊個無限月讀計劃
而家差咁啲資金 樓主有冇興趣做金主

好多年冇發過夢 同人講冇人信我都好想發夢啊

既視感

第一個我諗起個男人去廁所 打開馬桶諗住痾尿嗰陣跌咗條撚落去嗰張gif

夢到自己中槍，中咗10幾槍流曬血但係死唔去
跟住又夢到ex，我真係好掛住你

有排成日發夢自己起身刷牙洗面換衫出門口
通常出門口個下就會醒 跟住又要刷牙洗面換衫出門口

發夢落樓梯既時候有條友阻住晒 我推左佢落樓梯 條友訓喺地度指住我黎鬧
然後我比人通緝 開始周圍逃亡
最後跑到去西鐵站上左車
心裡好急 諗做乜仲唔開車
跟住就醒左
醒返個陣都仲係有種好絕望好後悔既感覺

射完真係射左
濕撚曬

夢到畀女友戴帽/嘈交/分手
夢到以前返中學見到啲朋友好開心
夢到炒test炒exam

發夢有好多theory去解釋
潛意識作用(可能係內心想渴望嘅嘢,而平時係唔會做到,因為人會自制)
學習求生(動物本能)(發夢遇到危險)
反影思想(夢到自己驚嘅事如嘈交分手)
單純腦細胞運作(合成-激活理論)(腦部活動嘅副作用)

而夢境成日會唔合邏輯
可能係因為處理邏輯嗰個部份喺瞓覺時會休息

發夢d好野永遠差d先到手
d衰野就永遠唔會停唔會完

試過一次第二晚個夢延續第一晚個夢嘅劇情

Stage4已經係十幾年前嘅嘢

好細個發過個預知夢
係一個好sad既夢 sad到我一起身就喊
個夢係關於我同個ex 最後大家不辭而別
大個真係發生咗

係發生咗之後先諗番起呢個夢。。。

尋日發夢賴屎

支持

建議唔好太用力

我發過一樣嘅夢仲要幾次

以前成日發夢去左d地形高低起伏得好緊要嘅地方打仗，有幾就收隊時比人推落山，差唔多落地果下嚇醒左

雙腳真係會震幾吓

好想發夢

一直都好希望inception唔止係套戲

最爽真係試過同AV女優遙希扑野,俾佢騎撚住,有排就係諗盡辦法發春夢

代表人地忘記緊你

試過發清醒夢周圍強姦人

你地係夢入面識咩技

我識月步、大跳躍、蜘蛛俠噴絲周圍fing、可以變條腰帶變幪面超人 同 可以好似Ironman3做個手勢就可以call套甲出黎裝上身

咁都有得相認？

試過進入個介乎清醒同入睡之間嘅狀態

同一時間存在「毫冇邏輯嘅跳脫思維」同留意到附近嘅人講緊乜嘢

我唔知點表達好

有無指教 我前年讀bachelor都係咁教

發夢屌西

唔一定, 有時夢到只係同佢好開心, 冇咩特別意義, 醒返有d 失落感

細個係咁夢到啊媽叫我落街買嘢
然後我講完好呀之後就跳出窗
一秒到樓下街市

發春夢試過屌金長髮大波比堅尼年輕外國女人

一定好好屌，有冇射

日日發夢但都唔記得內容

好正常，15分鐘內會消失

成日發夢殺左人/犯左法要著草海外
離開香港果下真係會個心抽一抽

周公Online
99Lv 一日掛14小時 玩左28年

每次發完夢都會死記住啲情節再寫但如果唔係好快唔記得曬

試過夢見如來佛祖仲同佢打交

睇睇AASM

正常30分鐘內會到Stage N1
可能真係壓力大喇

超速 波動拳 勁大力

去朱古力鋪食曬人哋啲朱古力
去澡堂屌咗幾件大波妹
同可愛眼鏡妹拍拖#y up#fs

試過去澡堂不斷揸大波妹

成日發夢甩牙 甩曬成棚

試過發夢自己撩個唔熟嘅fd扑嘢 搞到佢扯晒 但唔比佢入 佢仲同我講要我負責任 幫佢出
第二日翻學見到佢 好撚尷尬
利申 有男朋友

同個男同事拍拖
佢竟然拖我隻手
話要同我一齊

但現實中我同佢冇野講

自從返工以來幾年冇發過夢

畢咗業成十年都仲發夢考試無溫書

我都會

有次發夢去左女子排球隊嘅沖涼室 真係一生難忘

DLLM前幾日先俾人追殺完

晚晚都發夢 好撚辛苦 阿媽話我訓訓下成日會掙扎 又發開口夢 訓醒仲攰過唔訓

點樣可以記得夢境嘅野 發夢見到一個唔會再見嘅人 我問咗一樣野 但唔記得佢嘅答案 諗極都記唔起

今朝發夢洗豬肚，笑到仆街

嘩 中哂
我有時賴床就係咁上下發到d咁既夢

爽夢好少成撚日發埋d 19夢
最乞人憎就係搭lift搭極都去唔到自己嗰層
其次係急屎然後d廁所個個都好撚污糟
d廁板全部都係屎水 個馬桶就積滿晒屎

不過我係讀中學果陣發，起碼5-6次
每次都係比山泥傾瀉壓死就醒咗

發夢同自己明星見面

發夢有時發到好爽嘅位
如果唔小心醒咗
會即刻俾指令個大腦“只係醒咗少少咋，繼續訓繼續接返個夢啦”等自己發到個夢係完整有頭有尾
因為知道醒咗下次唔會再發返同樣嘅夢

1999sor

今朝試過同菲利拗手瓜
但情況似全職獵人信長對手剛咁
係撚咁比佢手拗爆 最後唔知見到斯路
個夢就完左

勁鍾意發夢 長期有夢發 有時可以控制到
印象最深刻係去海洋公園玩完旋轉木馬之後趕纜車 個世界變咗無咩引力 可以月球漫步咁彈下彈下行路 個感覺勁真實 好好玩 個陣以為係真 點知原來係夢

又試過發好得意嘅夢之後發完好清醒 我唔肯定有冇醒到 之後我就同自己講要記實個夢之後講俾fd知因為一定好快唔記得 點知又繼續訓 就咩都唔記得哂

仲有先幾日d牙甩哂 由大牙開始甩 得返門牙 之後心諗好彩仲有門牙可以咬嘢 之後門牙就開始甩 嚇到我前日即刻去洗牙

仲有屋企人死咗/殺人 俾鬼責瘋狂想起身 起到去刷牙又發現郁唔到又loop過 個世界180度反轉 場景瘋狂換行路去咗其他國家

不過最煩嘅夢係知道聽日有重要嘢做 個夢就會係遲到/miss飛機

女角色
有潛質轉機喎，巴打

我都發過 都係倉庫
好耐之前發但係到而家都仲記得個幕 係倉庫入面冷氣槽下面條側邊斜路 攞把斧頭定刀劈鳩隻喪屍個頭 之後嚇醒咗

日日發夢都繼續開緊工。。。點搞

發夢學揸貨車，自己識舞波棍 但係我係唔識揸車其實

果晚 邊個巴打慘遭毒手

發夢飛黎飛去 仲要真係feel到飛既感覺 好想再發一次